我想設立一個綠帽資料庫

每位苦主都將比過綠帽自己戴嘅人名或者花名寫落嚟，等大家將來識女仔時都有得參考一下，以免同錯公廁拍拖。

陳寶珊

又係佢

活著的最寂寞

正評
我都有咁既想法

英雄所見略同

差啲搞到人戴綠帽
宜家想入嗰個女人既名落去

歡迎

一係你就開個公共Excel檔

個男人呢

我打算收集到咁上下數量先開

咁又唔好

咁你阿媽呢？

上左岸

發現自己係戴綠帽既結晶品

羅賓漢

Hi 巴打

會唔會提供下證據好啲？怕私怨

你好啊

好難有證據呢，我估無人會吹水話自己帶過綠帽掛

好wor, 我都想提供下

利申 同d有仔嘅女熟過同單身嘅女 我都唔想

歡迎，等大家有個警惕

根本唔可行
首先你唔可以確保資料真確性，某人求期upload同班女同學所有list都得啦
第二同名同姓都有幾千個邊個係
第三小心比人告番轉頭

芷純 Christy

你親身經歷？

德政

點ensure 真確性？衰撚過中共批鬥，我心情唔好入樓主老母個名入去都得啦，你個便宜仔

我原意係希望由每位苦主透過自己嘅經歷去提出每一個名，而唔係求其講十個八個人名話係其他朋友嘅經歷。如果有人要玩，我都無辦法，反正潑污水或者借刀大把途徑

好撚不負責任，問你點ensure 個真確性啊，你點ensure人地係真苦主，佢講既野又幾多成真。有人玩野你冇辦法，屈錯人無可避免，有殺錯冇放過，屌你同廿三條有乜分別？

講野唔撚經大腦，做事不負責任，明知會死錯人都大條道理，人格道德低，抵你比人帽

將其他仔個名save做細佬.
細佬仲有另一個

高招

平時咁多人走出黎呻自己幾慘，而家鬼影都無隻

如果開ac要手機號碼驗證會唔會好啲

無乜用啦，呢個年代個個都一兩部機揸手

幾日以嚟得一個回覆正常啲，其餘個個都陳寶珊

陳小明

張栢G

派過帽果啲應該驚到爆咁入黎睇

綠帽大王現身

會有幾多個女明星出現